苦練泰拳5年終出師 他專挑「落單正妹」狂毆洩恨

現年20歲的王姓男子落網後坦承犯案，原來他年輕時不擅與女孩子相處，一股腦鑽研泰拳沒想到越練越偏執，好不容易練出名堂後竟只一心想揍女生來報復。

白練了！中國吉林市今年7月起連續發生多宗年輕女子深夜遇襲事件，被害人皆是一拳被KO、完全沒看到凶嫌樣貌，一度令警方偵辦陷入膠著，直到上月底才好不容易逮到嫌犯，落網的王姓男子供稱，他年輕時打過不少零工，自覺身邊女生都瞧不起他、小看他，為此特別苦練泰拳5年，神功修成後只要看到正妹落單就想揍，「我就是看她們不爽！」中國網友聽完他的偏激想法都不禁搖頭嘆息，「這是病，仇女病啊！」

根據《新文化報》報導，中國吉林市一名20歲李姓女子今年7月站在路邊等人，忽然感到一陣刺骨拳壓朝著鼻樑直直撲來，接著眼前一黑就昏倒在地，待醒來後人已被送到醫院，經檢查鼻樑竟骨折斷了11處，負責承辦的員警一看直呼不得了，「對方的速度太快了，她沒有看清是誰打的，連對方穿著什麼衣服、用什麼方式襲擊的她都不知道！」由於時值深夜、李小姐又位在監視死角處， 令警方一開始也完全不知從何追兇。

接下來兩個月間，李小姐遇襲的地區又連續發生數起類似案件，同樣都是年輕女子深夜落單遇襲，莫名其妙眼前一黑就昏了過去，受傷位置多集中在眉骨、鼻樑位置，攻擊者既快又狠又準，偏偏受害人都沒有任何財物損失或被性侵害跡象，警方想破頭也搞不懂凶嫌犯案動機，不過經統計後發現這幾起案件似乎有強烈地緣關係，警方從此下手加強巡邏，終在8月31日於附近一間藥局門口逮捕一個可疑人士，還在其背包中搜出了一把軍用刺刀。

現年20歲的王姓男子落網後坦承犯案，原來他年輕時不擅與女孩子相處，一股腦鑽研泰拳沒想到越練越偏執，好不容易練出名堂後卻只一心想揍女生來報復，許多網友聽完都覺得他莫名其妙，「女孩子看不起你是對的！根本腦子有問題！」不過也有網友大讚他很有男子氣慨，「陽剛之氣！中國戰狼！不強姦不是中國男人」、「太man了，5年泰拳好帥，這才是中國男人該有的樣子！」（即時新聞中心／綜合報導）

一拳超人

666🤙🏻

納dee

6秒100拳?

屌，台妹咁好都打
黎香港郁d港女班港男仲唔拍晒手掌

中國吉林市

不過也有網友大讚他很有男子氣慨，「陽剛之氣！中國戰狼！不強姦不是中國男人」

曲到

勁過連環拳打港女

抵打

大6毒撚用
連登毒撚用

唔岩就要打

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

冇人覺得單案個描述好撚神奇？
全部冇證據，咁啲警察又揾到可疑人，呢個可疑人咁啱會認自己犯罪。

出師 個標題幾有趣

忽然感到一陣刺骨拳壓朝著鼻樑直直撲來

但篇文有寫佢係監視死角。
即係之後啲公安係啲cam 度揾邊個鬼鬼鼠鼠就搭返去迫供？
支那真係痴撚線

睇錯，自膠

X2

快啲來香港please

6你老母

你睇得太多新聞

on撚9

打女人洗撚學拳咩，屌特登學五年拳用嚟打女人真係世事如棋局局新

啲大陸妹
我一拳一個

你條毒撚做乜鳩野自己回自己咁折墮

打佢老母臭閪啦 啲女咁撚招積

旋風腿掃港女

修道船

尋晚Kelly鬧得我好岩

咖哩佬日日示範緊啦

軒轅劍斬港女啲friend

修道船重出江湖

收唔收徒弟

20歲
年輕時打過不少零工
學咗5年泰拳
咁即係幾歲比人睇唔起

話說啱先我在月台閘門前遇到件MK妹 一見到佢就覺得佢好索 之後就跟住佢尾上車

上一班車仲好多人好逼 但係呢班車就好空曠 真係嬲 無得同MK妹痴到實

上左車之後我一直企佢隔離 條女不停咁fing下fing下 有幾次頭髮仲撥落我度 我大力咁索 聞到好香 但始終觸摸唔到肉體 聞聞下我下體開始有反應 好想佢做我女朋友

MK妹搭左兩個站就落左車 我跟住佢尾 一直行到一條唔知明既巷仔 條女全程係度禁手機 隔離都無曬人 我行快兩步 由背影直至見到佢既側臉 我握實拳頭 深呼吸口氣 一拳向MK妹既腦袋揮去！💥

條女被我一拳knock out後 就向後倒地 訓左係地下 無曬意識 郁都唔郁 我周圍望一望⋯⋯

「現場環境安全...」

「小姐小姐 聽唔聽到 小姐小姐」我一路叫 一路用雙手拍MK妹膊頭 可惜佢仲係無反應

「先生 呢度有人暈左 唔該你幫我叫白車同拎部AED機過黎」我對住隔離個郵筒講

我用一隻手按住條女額頭 再用兩隻手指抬高佢下巴 檢查呼吸 一邊大力索MK妹細膩清香既秀髮精華

過左十秒 仍然無反應......直覺話俾我聽 一定要進行C.P.R

我雙手合十 放係MK妹既胸部中間 預備按壓

01 02 03 04 05 06 07 08...

做夠30下 我將條女下巴托起 將個嘴對準...

突然間落好大雨 原來係我啲口水 滴到條女成臉都係 睇黎我實在太口渴...

我按實MK妹既鼻 兩嘴輕輕一觸 連我個心都觸埋電 感覺好暖好窩心

我將舌頭擺入MK妹口中 不斷探索每一個角落 尋求水份 由牙齒到舌頭再到內壁 再大力吮吸MK妹嘴唇和舌頭 吸到盡頭時彈回原位 唾液之花四濺 發出啪嗒啪嗒猶如浪花既聲音 我再重複一次以上步驟 順便將氧氣送到入去 吸一大口精華 再輸入MK妹的喉嚨中 順帶將我吸收多餘既水份歸還 以免條女缺水 之後用舌頭順時針再逆時針360度旋轉10圈 雙唇貼緊密閉真空式呼吸 內裏既唾液忍受唔到壓力而流出 當我鬆開口連住口水絲時 我先發覺

原來我做多左兩個循環...

喂大佬呀你打唔係問題
你唔好同人講練五年拳為左打個女人呀

燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走
條毒撚嬲到逐個cm負皮

毒撚真係好恐怖

咩叫落單?

調轉黎講都有既
鬼佬虐妻又少？
東亞地區女人惡過狗添啦
郁啲就話男人恰佢
又鼓吹女權 > 男權

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在番工個陣比你們串柒
但出到街
你地班臭雞我可以一拳一個

香港都係
香港男仔出名溫柔

苦練左十年空手道 終於知道可以點用

你邊止係專業汁男 容許我叫你一聲大師

勁野

我係港汁巴 宣傳下先

港汁原味經典

痴線佬系列：
有個MK妹係街上暈左，我即場幫佢進行急救(連載中)

後宮：
大少的酒池肉林第一季(第二季籌劃中)

科幻虛擬：
超宇宙屌閪戰記(停更中)
我在大陸養了性奴拾萬元

戀愛冒險系列：
賣左層樓既我，係樓下開左間女僕cafe

爲了測試美國、香港、中國大陸三地警察的實力，“聯合國”將三隻兔子放在三個森林中，看三地警察誰先找出兔子。

任務：找出兔子

第一個森林前是美國警察，他們先花整整半天時間開會制定作戰計劃，嚴格分工，然後派特種部隊快速進入森林進行地毯式搜索，結果開會耽擱了時間，兔子跑了，任務失敗！

然後輪到香港警察，他們派了一百多號人和幾十輛警車在森林外一字排開，由帶頭人用喇叭喊話：“兔子、兔子，你已經被包圍了，快出來投降……”半天過去了，沒動靜。飛虎隊進入森林，搜索一遍，沒結果，任務失敗！

最後是中國警察，只有四個，先打了一天麻將，黃昏時一人拿一警棍進入森林，沒五分鐘，聽到森林裏傳來一陣動物的慘叫，中國警察一人抽著一根烟有說有笑的出來，後面拖著一隻鼻青臉腫的熊，熊奄奄一息的說到：“不要再打了，我就是兔子……”

笑到仆街呢個post

鬼佬打女人先打得勁

應該係 一拳犯人

笑到仆街

你估連登班毒撚垃圾唔想？？佢地唔敢之嘛！！日撚日咪暱喺電腦後面打飛機！！！

連登仔？